醉酒後酒醒 驚見兩位好兄弟和女友客廳3P 23歲仔失望淚奔

打孖上真係好難頂

日前，外國一名網民大吐苦水，稱自己被兩名好友戴綠帽，二人竟趁著他飲大咗時「搞阿嫂」，和他的女友在客廳「激戰」，目睹現場的他氣得奪門而出。事後女友雖然曾多次尋求原諒，朋友們亦深感後悔，但他還是無法邁過這道坎。

（Getty設計圖片）

據報導，一名23歲的男子表示，自己跟20歲女友到朋友家慶生，甚至預早計畫好留宿一晚。當晚，他果然玩得相當盡興，更多喝了幾杯，最後不勝酒力，便告訴女友，自己要上樓睡一覺。

（Getty設計圖片）

然而就在他睡醒之後，卻發現女友不在身邊，於是下樓倒杯水並且尋找女友。未料卻發現其兩名好兄弟，竟在樓下跟女友激情親熱！三人看到他出現的時候都嚇呆了，而他則因為無法接受衝擊性畫面，竟衝上樓瘋狂嘔吐，接著換好衣服含淚奔回家。

（Getty設計圖片）

女友事後曾發訊息哀求他的原諒，但是至此之後他已經難過得不願再見到她；兩位朋友之後也給他發訊息道歉。

該網友悲傷表示，雖然很難過，但是一想到那畫面就覺得噁心，「到時候回到工作崗位還要遇到他們兩個」，所幸公司答應調班，盡可能避免尷尬的場面出現。

（Getty設計圖片）

不少網友看到之後得感到十分震驚，大多都留言安慰他不要難過，「酒精永遠都不是藉口」、「一次兩個，兄弟你確定不要緊吧？」、「太可憐了」、「千萬不能心軟！」、「你還年輕，趕緊分手」，「下一個更好」。

竟然唔係台灣

竟然無圖！

（Getty設計圖片）

個兩個好兄弟互射左幾多次

你估香港冇咩

大家想做邊個？

條女

主角係六日子

Pr公司post 拉

咪推

(Getty設計圖片）

肯定一邊偷睇一邊打J

我同nben係個Fd

淚奔